點解懷疑確診病例要靠自己申報去左邊？

每收到一個case其實係咪應該要向海關check record呢？ 點解要靠自我申報？ 你問下黑警查唔查到你十四日以內去過邊 黑警隨時一打電話就知喇

「全世界即刻同我用微信，咁你去過邊只要國家揿個掣就知道哂唔使叫你講」

黨衛軍表示正執行習帝聖旨「止暴制亂」，未有習帝最新指示前，不會協助地方小政府救災

你喺機場離境，邊個知你去咗邊?

我當你係去支那，又邊個知你出境之後去過邊?
你有權喺香港上郵輪去日本搭飛機去韓國，之後搭飛機去支那經陸路返港㗎喎

btw 就算record都係入境，關海關撚事

揿

速成揀字眼殘分唔出得未？

最多罰抄埋嘞
撳撳撳撳撳撳撳撳撳撳撳撳撳撳撳撳